幾時再光復上水？

都好難，除非死到一大堆蝗蟲，迫停自由行。

藉著民生問題，叫醒班港豬都好呀

唉
天琦真走得好前

當年班水貨見到佢就縮

呢個走向同雨革好似。不如集中搞單大野繼續係國際社會make noise好過。二百萬香港人行左出來，都仲留係屋企果堆，你都好難同到佢地溝通。
當務之急係鼓勵美國加快立香港民主及人權法案的速度。
唸下點樣突顯警權過大，流血場面，整條片將香港人同Jewish放在一起比較可能更有用。

你都有道理，人權法的確更重要

留名

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊